張超雄冇做錯到！！！

林鄭月娥已明言修訂《逃犯條例》工作已經「壽終正寢」
泛民張超雄重提《逃犯條例》修訂借屍還魂可恥！！
支持政府施政 支持林鄭月娥正式宣佈徹回《逃犯條例》

～認同請轉發～